所謂示威, 次次只有手足被拉, 都唔係辦法

拉左2,3千人, 傷左幾百人, 無命既都估計唔到

對家戰力損失只係2,3個, 1:1000既損失, 經濟學上完全唔合乎效益, 政府完全承擔到無壓力, 所謂示威已經係唔可叫威.

3個月無3千人, 一年無萬人, 對手無12人, 大家真係要正視呢個問題, 對家先係玩緊無雙

唔係想散播所謂失敗, 但由數據睇呢d叫成功？

一日唔扭轉到人數損失比例, 真係俾唔到壓力政府, 分分鐘內部sick leave既人仲多過因工受傷既人

睇呢啲高空圖就會諗
到底我地驚乜
只要齊心向前行
根本係唔會輸

懦弱，成日be water比藉口自己走

有行動post都無用, 裝備又少左, 人手都少埋, 突發事件人人有, 但受傷害既只係我地, 不受傷不被捕只係空談.

再唔認真組織下行動, 真係多多都唔夠死, 家下似我地核彈俾人炸緊就有, 對手真係地圖炮咁, 要拉幾多就拉幾多

我都覺 所謂撚狗係騷擾佢而唔比佢咬到 我地既機動性必須提高
1.狗未包圍,未開槍前就閃
2.改善體能跑得快
3.(如果堅持)陣地戰要企疏
4.可能有開大台既需要 當中先開估去邊 等狗分散準備

無辦法 香港人負擔太重 輸唔起

但都係等到人排好陣, 我地就排好陣諗住點走, 心態已經完全輸晒

當日*

無咗示威 完得仲快
人心雖然唔會逆轉 但會散開
睇下連登啲tvb po

有狗呀走呀

攞住gear都掉頭走啦,咩柒都冇企定定比人拉咩

咁問題係出去做咩？為走佬？

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

怕死又要扮勇武

勇武其實有大台有好處既
本來就唔會表露身份
統一指揮 唔洗成日亂哂陣腳
和理非先係唔好有大台

咁為乜要圍？

好撚失望
屌你老母
又話齊上齊落
一聽到有警犬即雞飛狗走
幾百人唔夠幾十隻警犬打？

所以我唔會再出

齊心向前打就差唔多

示威者最大弱點係心態。
其次唔識行軍。

幾好聽

好高汁
share咗去Twitter